第二次世界大戰死亡人數統計

上

下

第三次世界大戰全球會死三分一人

WW2 70M => 戰爭，對象：他國
毛魔 40M => 固權，對象：國民
史大 20M => 固權，對象：國民